屙屎爽過打飛機

柯到一半又出唔到果下好爽

好撚爽

有冇諗過自己係基？

你老母就gay

推

屙緊 屙唔出

幾歲啊兄弟

等我幫你挖舊屎出黎丫

證明你鐘意肛門嘅快感多過打飛機嘅快感

用口吸得唔得

大家應該都係

有得orz應該唔使打飛機

啱啱柯完 爽阿